[泛民總辭] 職場失意嘅你, 有冇諗住參選立法會議員?

十萬蚊一個月
FAT FAT LA
老屎忽走曬, 年輕人可以上了

我打算去馬，班傻仔唔識撈投反對票，投贊成票先係生存之道

沒有沒有沒有 通過

有效率就應該咁